致 所有「警員」們

致 任職「警員」們

等我同你講啦
而家極深藍都怕因為局勢影響經濟
搞到好多生意都唔敢接手
你地再唔保香港
市民只會越戰越勇
即使中國軍隊入城
你地要面對嘅同樣係極差嘅經濟環境
同埋能否保住飯碗嘅問題
由此可見

請用
良知同理性分析下當下局勢
必須要做嘅事

簡單單俾幾個問題你地
「問一問自己先」

第一點：警員受制於邊個？
第二點：香港政府受制如邊個？
第三點：當你地做唔到野 你覺得仲有無利用價值？
第四點：當香港同中國一樣 香港係國際市場仲可以佔乜野位置？
第五點：口口聲聲話想維護「法治」 乜你覺得香港變成中國會有所謂嘅法治咩？

請你地諗下以上5點

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

負皮嘅人講下見解
你地或者知嘅比我多
討論又好點都好